唔好周圍傳！大批市民到中銀建行攞錢

[size=12千祈唔好send俾啲長輩睇！！！[/size=12]

千祈唔好send俾啲長輩睇！！！

嘩

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

嘩，咁中銀會唔會擠提？
今日唔去提，明日會唔會無得提架？

爆了爆了

好彩無呢兩間銀行嘅户口

嘩好驚呀 真定假嫁？
叫屋企人拎定d錢出黎會唔會穩陣？

用緊支銀，雖然身家得嗰一皮嘢但係都好不安

可惜無戶口去唔到拎

港紙升緊

Hkd to usd